突發 痾屎千奇唔好帶真無線耳機！！！

話說頭先返到屋企好急屎 連AirPods都未除就即刻跑去廁所痾 痾到尾聲 屌突然右邊耳機鬆鬆地想跌咁 我嚇撚到嘗試用手接住 最後都係跌撚左落屎坑

我係咪應該撈返上嚟定一口氣沖撚左佢？

塞你個柒頭落屎坑 個耳機自然會浮上嚟

點解你係啤啤牛？

相呢屌

執啦 洗洗仲用得番
起我底睇下

1/10 你個馬桶有幾大先可以做到呢次意外

咁你無咪仲自用緊 好嘔心

唔好咁啦師兄

屎都好睇 放過我啦

係咪*

咪普通size

你柒姐

隊長！我看不到屎！

你個屎忽坐住馬桶已經遮咗3分2，你個頭仲要係馬桶前5cm起碼。咁都跌得入，你話冇圖叫人點信?

你沖完廁
個耳機會浮番上黎
最後你都會忍唔住汁番

通常左右兩邊都唔會有空位

唔好咁啦 已經好心痛 買左一個月都無

就係前面仲有小小位

中間呀！！！

無呀無浮到 跌左落去個陣都沉左底

你掉多張500蚊紙落去 咁咪執得返

屎坑AIRPOD, 聞又唔得戴又唔得

我望左佢成10分鐘 頂

執
之後當二手賣
然後二手再收人地個個

可能你地最後都係shit exchange